覺唔覺中四學生單野玩大左....

連登又娛返兒登

有冇懶人包？完全唔知咩事

道歉信出埋仲推緊
世清都唔會咁撚法啦

+1

攬炒契弟潮文 懶人包

係咪同Miss做愛果單 ??

睇完都係唔明

條女我有fol開 係幾正

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

佢冇講錯

班友比人點中曬咪惱羞囉

講中晒d兒登仔咪老羞成怒

Lf2

呢鋪我撐中四生喎

話自己好成熟 但同個細路哥鬥氣

玩到個細路俾狗拉有乜為
得閒回帶下篇文大家笑下咪算

都唔明點解可以發展到其他人開po討論呢件事

屌 抗爭班人有冇咁低B呀
上個禮先有幾個post.
一係就屌hku女露肉搏上位
一係就喺咁提Emilia.
一係就呢一單

人哋生活模式有撚討論價值咩
政府又唔見屌得咁大聲 推post推得咁快

蓋清曲到

Yes

屌 平時你原來係假膠

恰細路

上個科林都咁認真

中四有錢到去7仔買連登Ac

中四仔講撚中曬兒登仔弱點

有班潛水藍屍想分化

玩左咁多日都未厭? 定有心分化?

真 連登零舍多細蚊仔

其實好無聊
又唔好笑

邊個po

其實完全唔明有咩好推
原POST推爆左未算囉
仲要推足3個POST
搞到我而家覺得好似番番去6月之前咁

有無你當年玩收音機干擾咁大

要討論都不推文討論啦 阻住哂熱門啲位 拉

返送中之前既連登返來啦

最失望係又回到嗰種精神抗爭層面
睇新聞恥笑完，之後繼續恥笑起底
同時又提人勿忘梁義士
但文宣行動post就冇人理

笠咗水就放條生路啦

呢D垃圾POST唔該唔好再推
呢D垃圾POST唔該唔好再推
呢D垃圾POST唔該唔好再推
呢D垃圾POST唔該唔好再推
呢D垃圾POST唔該唔好再推
呢D垃圾POST唔該唔好再推

應該俾連仔del咗 我回帶都揾唔返個po

推

連登真係變返兒登

兒登

想當年你都係咁玩啦

做乜鳩 原post係佢戇鳩鳩屎串人先
但係報警戈隻毅進假膠就過左

唔係呢個 個miss同學生扑嘢戈個po

做乜要同個中學生玩到咁絕

借位

我都中四點解同齡啲人可以咁戇鳩

因為個中學生講中晒連登仔

朝早入post 1都係互屌下，夜晚見開到4仲爆埋性病

起班高官黑警仔女又見咁高效，你話入面冇專業既我都唔信

唉，又上熱門，你唔想搞大就咪撚開po啦,比佢慢慢沉啦，其實都唔係好多人知咩事，依家又開幾個講，又整合，做乜9，抗爭又唔見你班撚樣今勤力

完全認同
第1個post 屌啲人
已經畀人話係主角

屌 你以為連登真係多人抗爭咩
唔好天真啦 根本有9成都係on9得閒推下post當做咗野
你睇下出面成堆人仲屌緊醫護人員就知抗爭只係一個笑話

幼稚

要抗爭嘅 已經有自己channel去溝通.
所以連登可能只係connect老一輩...

本身就係咁垃圾

開咁多個po去恥笑個中四仔真係多咗有邊個細個未柒過，笑完咪算，同個細路過唔去都唔知想點，仲要熱門全部都係膠po

一日未見到條屍一日都唔會停

覺，應該係有人有心帶起搞事

而且報警撚嗰個係撐警 可能係狗嚟
中四就係手足 有出Po撐黃
好撚弱智 成件事就算唔講立場
都唔會係中四生錯 佢冇錯但on9
佢的確係on9 同班垃圾連登仔講道理

係咪個個唔洗返工得閒得濟...
尋日由朝到晚見到由原post開到4個post恥笑個𡃁仔
同啲廢老圍埋一堆屌後生無分別
仲要成單野係人地share好野，班兒登仔又走去起人底
人地屌返你地轉頭都講得好合理

咁撚得閒去簽聯署啦

樓主對答確係柒 但連登仔點解要為一個柒頭推足3個post

連登不嬲都係兒登
從來都無變過

會唔會係正苦有咩壞消息要轉移視線，所以派五毛黑警故意小事化大？

佢錯係錯咗自爆之後串咗個班人幾下，但係我唔覺得咁樣就值得佢地開咁多個po咬住唔放，仲要報警依加除咗藍絲黑狗五毛會報警拉自己同路人之外我真係諗唔到仲有邊個會咁做。

其實個中四生都係share j圖
只係有啲識佢既人繼續炒作姐
唔明有咩咁好值得討論

樓主應該講緊成人台俾人追擊果個

我覺得間唔中一兩個兒登po都ok，都要俾大家放鬆下嘅

睇完我都係上一頁
中四仔講得啱
連登仔都係唔成熟
成熟就唔會回佢post啦

話要報狗嗰個係mon po狗黎
原post無人話過要報狗
反而一開始有巴打提點事主 叫佢搵連仔del post
一句屌埋去巴打到叫佢收嗲呀
邊有真手足會咁撚on9

係連登仔嘅劣根性 再加上有心人嘅利用

笑撚左 起手足底原來叫放鬆下
你幾時出黎比我地放上去笑下輕鬆下

（YouTube戰線）屬於我地嘅YouTube黃色圈上線啦！

起手足底-->比Mon Po狗報警-->兒登仔繼續出Po

隨時係一班中五中六既就去笑人中四

入去望過幾頁
小朋友齊打交咁
條友係on9
但同個on9玩咁耐果班一樣係on9

睇唔透

唔好個個都好似波台手足咁友善

如果世清係係時事台笠水應該一早比班細蚊仔起左底

真，我地淨係改下花名，推下舊post，玩下ff系列，算好友善

我反而覺得jer住佢個班先on9
人地都係開心 share下J圖唔小心自爆啫
又要起底又要屌又要咬住唔放不停放大件事
條友篇潮文雖然態度唔好 但好中喎
佢地成班小家又唔成熟 網絡欺凌 兒登仔

波台手足係on9啫

點會玩大
你地反達哥個時仲過份啦係咪先

繼續推唔好比佢停呀

咁人地開post講咩都阻唔到架啦
我覺得做多咗又點
唔通唔比人追擊咩
舉個例，連登咁多五毛開工帶風向
咪又係由佢地開工，做到咩

我地都係網上笑下人 搞到人現實就唔係幾好
仲話報警篤鳩人灰煽動人三罷 正仆街

why make stupid people famous

都經歷咗半年抗爭
連登仲搵到港豬

唔係。

唔覺佢值咁大迴響 證明呢度無聊幼稚既人多

自爆呢啲笑下咪算
明知對方小朋友同時又有發夢po都仲要起底

依家搞到報警

無聊

係咪唔再唔光復香港了

未夠一年 連登又打回原形

唔明一大班人走去同個細路咁上心做乜
係咪咁無聊呀

報警撚係撐警 已fc 佢有留言係撐警
但唔知係咪Mon Po狗
而中四生就係手足....

拉

班毒撚情人節冇野做係屋企打完J
比人講中晒惱羞成怒

連登仔邏輯 又唔係唔知自己又柒又樣衰又毒
望住個閪mon以為自己睇得好撚通透
係嘅 我都幾柒下 不過肯撚定無你地班連登仔咁柒
知5知

真心on9
成班人玩鳩個中學生玩咁耐
自爆左又點？
開咁多個post都唔個為咩

仲戇鳩過之前班法師救港post

咁反送中完咗十世 應該要變番以前咁啦

唉..對一個中學生仲要係手足，洗唔洗咁盡。起完佢底笑下佢咪算

Push

追擊個自己友都咁落力，唔知以為佢五毛藍絲

其實一開始冇乜野 但係佢冇啦啦辣起連登仔把火 玩地圖炮屌哂全部上連登嘅都係青頭仔 啲人先反擊 明明係一件可以好簡單化解嘅事 係都要玩大佢
但係佢都真係幾玻璃心嘅

睇完佢回覆 就唔會覺得有問題
全部都係回力鏢黎

使撚理咩 好快就無人提

自己追po

個o靚仔自爆，恥笑完咪算，一黎就話人弱智又剩，人地嬲都好正常啫，仲開幾個post追擊人，做正經野唔見你地咁落力，cls

而家係搞成點

懶人包：

條友喺成人台開post share歐美正妹
點知cap圖唔記得cut翻自己個icon
之後就俾人zoom大post翻上去

正常嚟講自爆都係深潛過兩日冇乜嘢
點知條友喺個post周圍煽風點火
仲要俾人起底佢得form4
之後態度就更加串

過多陣仲俾人起咗佢ig同steam
佢先肯收皮道歉

高級懶人包：
自爆->態度串->俾人起底->收皮

你都幾撚弱智
笑下咪算
報埋警

根本大家都係小學雞
兒登仔有咩資格笑人

成班老野玩網路欺凌醜唔醜

有條撚樣真係報警話佢之前煽動人堵路
呢d陷家產死全家

我睇完佢自爆真係一啲興趣都無
明明呢啲廢post就應該拉
雖然有人留言笑佢跟住仲兩邊互屌
但居然可以推撚到開幾個post？
簡直覺得不可思議 依家咩時勢
真係寧願你推分化post 起碼都仲係講緊抗爭大事
呢兩日真係見到連登去返6月前

呢度大把中學生
唔明點解喺條友on9

有冇咁撚小氣
btw我覺得個中四有潛質做波台big name

我信條友唔會咩嘅
不過真心希望佢待人處事可以因此有所改善

哇 屌 仆街到
咁樣私怨督自己手足
不過報警果個應該本身都5毛黎

戇鳩仔真係多 同pokemon膠班傻鳩一鳩樣

都幾無聊
成班人同個細路玩咁耐
有咁既心情打個飛機屌轉西好過啦

多一分歡樂少一分惡意，如果個個都係波台手足咁大量你話幾美好

波台ching有分串

即係邊個

起底咪俾警甴入囉依家，柒係柒咗但洗唔洗起底，連登仲係以前戇鳩鳩嘅platform 咩？有咁多狗喺度

如果班撚樣肯用10份1力量追擊政府 而唔係玩9個細路 香港可能以經獨立左了

其實連登仔都不遑多讓

佢錯左仲係咁留comment屌番人

佢一早深潛應該冇人理佢

班on9就係見佢咁嬲先搞大佢

唔知佢真係俾人起底冇所謂定真心嬲

有份笑有份起嗰班，萬一個手足唔知點解死咗嘅自己內咎一世啦
咪撚學人悼念梁義士喇

連登仔仲幼稚過中學雞

連登高登不嬲都有班on9
係人多關係 叻人勁人都有唔少

有人唔小心自爆會提你del post
但有人就會起你底 笑你
6月之後仲起自己連登人底
喱啲係咩行為

玩大佢=篤灰/送資料俾五毛篤灰？
一時又靜靜雞又叫人用vpn，原來唔用+態度串就可以送佢俾黑警

連登仔本性冇變過

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！
#支持醫護人員，民主式投票決定 #支持各行各業人員都罷工

你估屌人唔駛付出代價？

唔覺

明眼人一睇就知幅圖係假啩

我都報咗 有圖

又變返舊年六月前個連登
拎晒D私怨, 私人事, 私德上黎講

屌，琴晚我一話停啦，個個屌9我

第一，大家手足洗唔洗去到咁盡
第二，無謂同細路計較，邊個無做錯過？
唔中意聽就算

咁啱呢排個個都好得閒

Noted
兩邊都on9 咁大個人好心唔好咁幼稚

佢鬧人之前有冇諗過人地係手足
有人好心勸佢都俾佢屌
政治立場相同唔代表可以姑息、任意莽為
當然報警條友就真係on9

咁都玩到咁大啦，係咪要繼續玩落去先？
我真係開連登玩到心9淡，立場哥哥單野咁大，你地可以一句話感情世界唔干涉就算。哩單係口誤就屌到手足咁，一句講曬，上面手足講中曬，因為屌中左連登仔弱點

無話唔抵屌，但宜家真係應該算

唔知你有冇追過原post

其實一早有人好心提過佢申請Del post，係佢自己串過馬撚
另外，追曬個原post，從來無人提過話要報警。
係無端端多咗個撚樣話報左狗，張圖假到。報左狗個個Ching假膠嚟，可以自己起底睇下。

而家又變左佢冇講錯？邊有中四自己用連登開鳩po學人搵神秘房可以咁撚串屌番連登仔架？仲逐個逐個留言駁嘴屌番人轉頭 自己中四on99咁屌啲大人出嚟社會冇邏輯 咩叫講中連登仔就惱羞 我夠可以打一大段文講中連登仔屌鳩佢地啦 但係憑咩係佢屌先 仲要笑下佢個icon炸喎 比人笑下就發難屌晒成個論壇 而家邊個惱羞呀 底都冇起咁都叫玩大左 連登仔幾時變到咁大愛咁識原諒呀

咁你要問下cctai啦
佢地出名雙重標準

仲要立場哥哥單野del埋，我知係唔好跟車太貼，但問題有可疑係咪應該要面對而唔係de先？宜家屌中4學生就好緊要，女手足就唔係野啊？

連登不嬲都係小學生齊打交既地方嚟架啦 佢自己身處其中憑咩覺得自己高人一等屌晒全部人呀？你地又扮咩變番兒登呀 呢度幾撚時高質過 上面咁講個啲起下底咪又係平時開鳩po假膠po 咪撚扮認真好冇好撚肉酸呀

大家嘴炮下咪算

講真一個成年人俾個細炆仔咁講都放上心係真係唔成熟

冇人話佢做得啱 只係明知對方咁細又手足就咪撚嘈到咁大啦

單嘢無聊都唔想理
原來推到咁多個post

比人屌中兩句就要搞死人 唔搞人就叫大愛就叫識原諒
喂喂喂咁幾時講返場運動啊
721 831 101 1111 幾多手足爆眼爆頭無撚埋條命
去理埋曬啲無聊事都唔識諗多啲點幫場運動
連登仔真係好撚大愛好撚識原諒啊

你個比較用錯咗
依家係正義撚屌其他連登仔
而唔去幫個女手足
係佢地覺得個 黃絲中學雞蟲>女手足

我意思係覺得哩單野做錯既人已經受到教訓，而且無再需要教訓落去既必要。同樣係做錯野，哩個係細路，個單係大人

咁就死啦，手足先係最緊要

邊度搞死人呀佢點死呀而家 底都冇撚起啦喂喂喂喂你老母呀 你不如逐個唔係社運既po咁樣留一次言啦 你唔留就咪咁多廢話 連登仔不嬲低質最鐘意玩死人 而家突然間一堆人無啦啦良心發現話玩大左 肉酸到我

小事遮

自爆左仲咁臭串又無加密
是但一個5毛報警我地都無佢符

喂，不嬲都屌緊架啦，洗閪你教咩
今日出面仲有手足打緊捱緊啊
成班自卑心過低係到屌個中四學生拎存在感
你咪繼續話連登不嬲低質鐘意玩死人囉
繼撚續搞臭連登個朵囉就係有你呢種人
明明係自己個人格低仲要話人企係道德高地

屌班唯一肯罷工既，一係弱智，一係對家搞事

邊個Po? 想追下po

你又知屌嗰班冇手足
回力鏢呀

連登個朵不嬲臭
你得個屈字同個中學雞蟲冇咩分別下

潮文共享：歐美正妹(2)

係手足就唔該咪撚做啲咁無聊啲野啦
逼走一個手足好撚開心？真係少一個唔少咩？
成班當手足condom推埋啲無聊post就咪撚扮曬同路人

我屈啲咩呢
無咩分別咁係咪要起埋我底

好撚慘 得罪班低智商惡狗

lf2

喺底特律話黑鬼nigga

邊個做無聊嘢先
係個中學雞搞大件事先

你都幾好笑 講啲嘢同割蓆冇分別
為咗一個雞蟲低能手足
屌另一班手足
你屌緊其他手足嘅同時咪又係當其他手足condom
回力鏢又返嚟
沒完沒了

話你淨係得人身攻擊呀
咁都睇唔明
驗腦啦

得罪問句，幾時有變過唔係兒登 🤔🤔🤔

明明係連登仔辣慶人

越睇越火
成班連登毒撚恰個中四手足
不務正事係成人台度嘈,醜唔醜呀
有大把行動po唔推,推膠po, 玩夠未呀!!!!
追擊藍絲死黑警又唔見咁落力
你地話俾我知,對唔對得住前線D手足!!!!!!!
咁樣光復香港死得啦!!!!!!!!!!!

我而家同admin講,要求admin刪除成人台!!!!
你估連登係咩地方,比你地討論埋D咸濕野咩,忘哂本
唔剩係咁,其他個D飲飲食食,影視體育都要del埋!!!!
個個掛住快樂抗爭,失哂軍心
請大家支持,一齊同連仔反映!!!
光復連登!!!

講真 你想恥笑嘅咪得閒回下帶篇潮文 人哋道咗歉都仲要喺到追擊同個中學雞鬥氣 仲想搞到人被捕 真係兒燈，返晒去6月前

一早block咗佢 成日喺啲正經po到玩膠 有人死咗又喺到講風涼話 真一食屎狗

你班撚樣叫人唔好推自己又有冇幫手拉呀屌你老母

武漢肺炎是抗爭的黃金時間

屌人唔駛付出代價？

有個自稱係黑警既報警仲大把人撐

呢個真係到私了級別
小學雞自爆笑下就算啦屌
報警 究竟邊個黎

秒 戈條傻閪幫個中四仔講野肉鳩酸到
條友新移民講野串柒柒唔撚屌得 咁我屌你老母

教精你仲駁嘴

中4就叫雞，幾有前途

攬炒契弟潮文| 香港網絡大典

逐個comment屌鳩人，係口誤咁簡單？
得罪講句玩到幾大都係佢自己攞嚟
可憐之人必有可恨之處

可恨到要俾你哋送資料去篤灰、俾黑警姦殺？
虧今日係梁烈士逝世八個月
呸

而家話係假膠玩下教訓佢

Child登真係child登

連登黎

第一日上連登？新會撚？

話撚咗佢係比人屈

真心柒到咁隨時係比人借刀都唔出奇 邊有咁撚弱智

但係佢又真係撐警 有FC

報警做多左啦
人地假假地都叫係前線打過
但你話你係藍報警咁我冇野好講啦

係元朗放左個發射器打擾今日考聆聽既考生 個個發射器可以影響500m一帶既收音機接收~~今日係元朗大馬路一帶考既會考生極有可能聽到既會係不完整試題

吊~元朗個d地方咪band5學校多,好似專出教畜既明愛陳x夏咁,佢地都交白卷啦,不如我送佢地一程仲好

佢真係冇講錯，講中連登仔就嬲9開po，成個林早洩咁
最多咪推下個原po笑下就算，特登繼續花時間證明自己eq連中四嘅eq都不如留番啲時間開po推文宣啦
話緊你呀特登開po笑人嗰幾個

屌而家網絡年代借刀仲恐怖過以前未有網果陣周圍貼街招
街招唔係區區人人留意到
網上一forward去 fb就即刻出晒名
一上左網留底就翻唔到身

而家想玩人話咁易
求其用人張相同個人資料就可以玩死人

我真心覺得佢借刀，成16歲人會唔會咁on9

諗起思古井事件嗰班追擊手

呢鋪撐中4仔 柒左咪笑下囉
推到話要報警條友係心理變態既可憐蟲
現實一定係d 樣衰又廢既loser
折墮到要恰個中4

班人不嬲屈錯人之後當無事發生過

以前夠有個外國youtuber講英文但班7頭聽唔明，get錯以為人地鬧香港，所以走上人地channel辱罵人
真係7出國際

成件事係好撚無聊 熱門見到咩潮文分享仲要推到有第3個post

起底要既時間同埋精神唔會少
你要咁多時間係屋企搵一個你唔識既人既資料又慢慢整合又剩
到底係咩人會有咁多時間？一係小學雞仲讀緊書，一係就社會垃圾
老實講好多事食下花生人之常情
但係要好似殺左你老豆老母咁係網上玩死一個人
唔多唔少依班人都係有D精神問題

不嬲網絡公審都係咁
公審人個個永遠幾張whatsapp圖幾段文字就引到人去公審人
比人公審個個唔出聲就比人無限搞，出聲又冇人會理
炒車事件都唔係得一單，最出名既思古井班狙擊狗道歉未？
起人底個時個個論壇都貼人地d資料，到出錯時一係一句道歉就算，又唔見佢地咁好死pm當初既論壇管理人叫人del post
唔少都仲活潑緊係「起底界」架
其實人生花咁多時間去攻擊人都真係幾可悲

今次依件事就仲衰，唔否認當事人態度同社交都可能有問題
但係都係15、16歲靚仔，之後都道歉左，又要係手足
玩到咁大都唔收手到底係咩心態？
十個有九個狙擊黑警狙擊藍絲就頭dup dup
狙擊公審一個靚仔就開足十幾廿個post

咪就係 我覺得應該focus番係大件事到囉 畢竟香港依家咁大獲
光復香港 時代革命

入去個Po睇 啲人仲要係撐黃
有個仲成日問點解行動Po推唔起
屌佢老母就係推埋嗰啲垃圾Po.

兩班人互屌咪屌囉
邊個玩到咁大起底先？
係哋屌完就起底 起底之後就私了呀？

有法例唔起得底？
你狗嚟㗎咁驚人起底
躝開一邊啦道德撚
你屌返晒呢十幾年起底啲人啦正義撚
開頭話報警唔得
屈唔到就話起底又唔得
龍門任你擺
柒唔夠咩

Cls 講到手足唔驚比狗起底咁款
你係咪唔驚先？
人哋低智 所以你就聽佢講？根本你同shing一鳩樣

你起到咪起
無任歡迎添
何況係佢自爆
我聽你老母閪講咩1999
屈吧屈吧屈吧柒頭皮

嗱 我就只係問你驚唔驚啫
你連答都唔敢答
人哋自爆 就想推Po推到比狗知
咁啲cam影到全樣 你又會咁做？

你收撚皮啦
你乜柒都驚就咪出街啦
咪出嚟抗爭囉
出個街都會俾狗認到啊

早知如此 何必當初
得罪人多 後果就自負啦
個個都要好似你老母咁保護你呀
佢係咪黃邊個知？
抄榮光簽名 冇一樣肯做

唔敢你老母個閪呀弱智仔
驚你老母閪咩
你起到咪你本事囉
死攬住個中學雞囉弱智

我驚㗎 最驚啲狗喺到笑
例如台灣上海族長 佢今次笑得最大聲

仲有
如果起佢底嗰啲係手足
你照屌佢地？
雙重標準到

佢笑關我撚事
我又冇支持過報警
你有妄想症就去睇醫生
只係個中學雞抵死 不值得同情

你對其他手足割蓆就咁快
個臭口無腦中學生就死攬
笑唔笑死呀

手足起手足底梗係屌啦
國難五金比人屌 都唔可以賣資料比狗啦
今日忍到人哋起底 他日都可以係私了
咁樣仲可以抗爭？

有人駁過你了
無限loop

你駁唔到就摺埋啦

何況件事關抗爭撚事咩
死都要道德綁架
過主啦

Share J圖都有錯

連登仔真係心理變態

好似起到人底就好威威咁

駁過我啲咩？
唯一駁過嘅 咪就係問我點確定成哥係100%手足囉

成哥柒係唔關抗爭事㗎
但係一個人可以同時有多個身份,
冇理由我唔妥你 有私怨 就賣資料比狗啩？

是但你啦你係嗰邊柒咗咁耐心照啦
係都要煩撚住晒

你屈完未
除咗族長有人想報警
屈到2046啦你
你呢啲陰謀撚同你講都晒口水
乜都可能可能
其實得個屈

( Show Blocked User - DearBoy )完全封鎖
有咩返去大po噪
你收收皮先

我同你嘈嗰陣 一直都喺大Po
我究竟屈邊個？

我都覺得過咗火
雖然條友柒咗又唔認，仲要串柒柒咁
但人地中四架喎，放過佢啦，人人都有年少氣盛嘅時候
食完花生，笑完咪算，仲特登再開post講會唔會做多左少少

我追到佢比人起咗底個度就冇再追

On9 同個中四細路氣鬥氣
仲細咩